其實今日嘅集會好緊要

大家一齊罷工就係為咗表達訴求
其實基本上上晝阻塞咗交通就已經令到好多人唔洗返工
下晝開始就應該要俾人搭車去集會
集會係一個非常重要嘅方法去利用群眾施壓同宣傳
而且唔好唔記得 集會通常一人多就會召集到好多人一齊做唔同嘅嘢
所以希望話支持塞全日地鐵嘅巴打要三思
咁做會唔會浪費咗各區可以召集一大班人嘅機會

推

咁多位巴打要三思呀

push

無錯我想去集會都唔知可以點出到去

係既 所以交通要慢慢通返

記得除左交通費之外今日係0消費